一個人的新年好難渡過

冇朋友
冇女朋友
唔使拜年
唔想喺屋企
想一條友唱k又太full booking咁
結果一條友渣車周圍兜唔知去邊好

原本諗住瞓足成個初一 已經瞓到頭痛真係再瞓唔落

新年好似好多人病

我都唔知點過

搵叮噹陪

起碼你仲有架車可以走圍去...

可以俾警察抄下牌

好多地方 可以一個人去
如其等人陪自己 自己想去邊做咩咪做咩囉

利申：唔洗拜年 自己一個出去行

釣魚喇， 時間好快過。